warhammer vermintide 2 (戰鎚：末世鼠疫2) 有冇人玩

想搵人一齊玩

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

今晚搵你玩 不過未買dlc